
                      Empecé a verla sin mucho entusiasmo y terminé super enganchada.  El argumento muy bueno, los dialogos, la calidad visual,  los actores, todo, es una de las pocas peliculas que podria ver una y otra vez. 100% recomendable!!!
        
            